第一次出國去旅行，求教！

如題 小弟第一次出國去旅行，想問 去同返 係機場嘅過程同埋程序。唔想到時大鄉里咁出洋相

柒過就會明 我都柒過

香港出境
1. 護照登機證 入離境大堂
2. Check袋 拎電子器材出黎 一般要除褸頸巾
自己睇番有咩唔帶得出境
放籃過X光機 人再過機
3. 身分證 e道過關
得左

其他地方要睇去邊 大同小異

入境
香港過e道搞好

其他地方
留意洗唔洗簽證 填海關申報表 或者其他表格
排隊check完就ok 多數係咁
可以做落地簽證既國家
多數份form係飛機到有得拎

搭飛機覺得焗戈陣記得開窗吹下風

講漏左要影相同印指摸
我暫時去過既國家係咁樣

幾時要影相同印指摸？

排隊check form到你果時
職員會叫你望鏡頭同印指摸 印食指
利申 日本同台灣係咁做

我係去泰國，有咩要注意？

要整落地簽證 其他唔識 留名學野

落機之後見到免稅店就好買定煙仔安全套，出關之後冇得返轉頭行

同埋有咩唔帶得上機？

Online check in有list講
想早啲知可以google下
關於水既迷思
你可以帶定水樽 出左境上機前先裝水

note7唔帶得，尿袋要跟身

出門記得數齊證件同錢

其他野唔記得都冇所謂
記得錢/信用卡 同 證件

早兩個鐘到機場，三個鐘就最穩陣
入到去搵定架機係邊個位